有無手足一齊支持我曼今晚屠狗

美斯？未聽過喎
我地有連美斯